香港公屋 蘇·半山

話說原來我已經放低咗部相機幾年...
今日整理一下個Hard disk先發現原來我都有份記錄香港
呢個post啲相係攝於2008年夏天
果一日我專登帶住部相機去到當年仲未折嘅蘇屋邨
當時我喺度諗 影一啲相 為呢個依山而建嘅公共屋邨出一分力
用相片做返少少記錄
當時我為攝影初哥
用嘅係SONY A200 鏡用18-250
影得唔好 敬請勿插

支持

冇相了

完

有待加強攝影技術

都唔錯喎

執一執會唔會好d

而加係蘇屋邨番工

幾有趣味